點解做豬咁慘，老馮要比人食

世界上最慘既動物應該都係豬，世世代代比人食，都食左幾千年，重要殺佢地手法層出不窮地殘忍。。。。
打杖死人慘，其實佢地咪重慘

牛仲慘 又要耕田又要比人渣牛奶 仲要比人食

所有食用動物由出世到死之後都係一個悲劇

出生嘅目的嚟

我反而覺得豬好幸福
有飯食，有屋住，打從一開始就唔知咩係自由，自然就冇追求，痛苦嘅大概只有比人殺嘅瞬間

如果我廿幾年人從未學懂自由，從未受過教育，從未開過眼界的話，一定會生存得更開心

最慘唔係冇希望，而係知道有希望，但遙不可及